暴動案 梁天琦罪名不成立

梁天琦暴動罪名不成立
其他後補

同一項暴動罪
李諾文和林傲軒罪名不成立

jury

亂入嘅律政司可否拉去引咎打靶？

即係白坐監?

天地有正氣

之前入嘅係咩罪？

陪審團

呀！！！

真英雄

美國隊長容偉業，兩項暴動和一項襲警罪成。

另一條罪

放得？

之前話應該解散陪審團重組+大多數陪審團要天琦坐監果個KK1398去咗邊

Wow

我地湖北仔的確係醒

上左警車都入先on9

好波

一早上咗警車，咁都入就真係搞笑

今晚食魚旦

之前果條係亞皆老街參與暴動
今次呢條係砵蘭街

一早俾差佬拉上警車
冇掟過磚

香港法治最黑暗一天

黑過你老母塊閪？

呢個post引左好多五毛出黎
方便大家block哂

一早上左警車入乜撚

咁就代表係因為梁天琦所以暴動？

咁拉哂成個政府啦，政府唔on9 冇人出黎暴動啦

你話係就係？

五毛又開工

其實有無巴打知咩方法經濟上援助到佢/佢屋企人？

咁撚叻你咪走去做法官判佢有罪囉

佢叫人出黎 但冇叫人放火掟磚

天有眼

唔係果個黑警向天開槍，當晚點會搞到咁，五毛全部死全家

掟唔掟都冇罪架啦

操你媽逼支那仔

根本連其他人啲暴動罪都唔應該入到啦
騷動都可以告得成暴動

依家講法律，法律就係佢冇份
法律就係佢有不在場證據，咁佢咪冇罪囉

又可以一次過block撚哂d五毛同弱智仔

叫人出唻=叫人暴動?

jury nullification

坐緊監係另一隊暴動罪

而家法律咪話佢係罪囉

仲有個暴動罪都未告

佢仲有冇其他案係身？ 定真係冇晒事

但其他幾條條

跟本政府老屈。用最大罪行去告。

陪審團好波

洗乜你隻畜牲尊重？死撚開啦

講法律而家法官判佢無罪你吠乜
洗唔洗驗下智商
咁撚戇都有既 笑死

大陸喱梁天琦

洗頭艇出動

即刻引哂啲五毛出嚟

冇拉你老豆做龜公，靠你老母做雞為生，的確黑暗

Show blocked user - 頂到上心口
返香討啦 大把人撐你

亞皆老街既暴動罪已經接受左你所講法律制裁
而家經過法律程序判左佢係砵蘭街做既野唔係暴動囉on9仔

講到拎老牛斬人咁
到底拎左咩"架生"?

同案袁智駒審前已承認兩項暴動和一項縱火罪。

block柒果條撚樣

我屌緊你老母嗰陣你仲喺你老母個閪度
算唔算由頭到尾都喺現場

陪審團傾左5日4夜，應該考慮過好多因素先有哩個裁決

我真係想知邊六條／三條契弟
有晒不在場證據都認為應該入罪

既然你咁肯定啲架餐係佢既做咩唔做證人指證佢啊？

係係係 人治最光明

唔太明 咁之前唔是坐7年既咩？點解又審過？係第2條罪？ 咁佢果7年仲洗唔洗坐

還要繼續坐

咁都入唔到？

可惜冇人care 你覺得夠唔夠
你係連登同現實都係個冇人理既死傻鳩

多謝佢幫手燈。

唔好俾佢spin到
根本冇暴動發生過

陪審團實爭議左勁耐

感謝了

仲要坐多幾耐?

係第二條罪。

呢條撚屌頂到上心口真係一隻傻閪雜種狗

五毛
睇你都係四五十歲廢中嚟

一堆五毛引出來

係，中國式法治岩哂你

一時就法律，一時就我覺得
揀定未呀撚樣

啲架生政府有份嫁 地下啲磚係政府舖

判得唔岩你心水就人治就黑暗？你戇鳩架？

五毛多到仆街

精選

天琦個啲應該好早傾好
嘥多咁多日都係因為傾唔掂美國隊長嗰幾條
仲以為會冇結果要重審，最終都係判有罪

救港英雄

wfc

發現呢個post好多blocked user

Goodjob連仔

咪鳩理佢，小學式辯論，完全無論據

對抗腐敗司法的禁忌武器：陪審團否決權 (Jury Nullification)

中國式法律係咁，習種覺得係乜就乜

咪同條五毛曬氣啦
一時一樣 為拗而拗

燒的士好似真係影到好正

港共一定上訴 告到入

肯定唔會擺休

旺角呢單都叫暴動
咁法國呢啲一定係反政府軍

拉左689未
佢先係始作俑者呀

叫人尊重法律
結果出咗，又話唔啱，要重審
五毛

起哂雞皮

大聲公

九成黑警嚟

到第6頁都係得咁少留言嘅

直頭係納粹法西斯啦

支那五毛全部仆街死

警民關係科

終於有返少少天理

唔夠人講攻擊人哋現實世界？
唔好刺稻草人 轉移視線啦五毛

支持你去法庭伸張正義
爭取公平
不要鍵盤

屌拉撚咗條港獨撚就啱 咁都入唔到

HKG報

其實天琦俾人告緊幾多條暴動罪？
之前要坐6年嗰條同呢次有咩分別

你就本末倒置，法庭咪宣判咗，你有咩咁唔滿意

廢中谷住谷住又射唔出個樣

內戰!

你老母塊黑鮑生撚咗你呢隻雜種五毛狗, 仲黑

up 乜撚

好多五毛

之前入另外幾條罪要坐六年
班廢中又話抵死又盛
依家呢條入唔到又話法治已死

67班共派直頭係特種叛軍部隊

呢個post 開先
但admin精選第二個

呢個post群魔亂舞

who.jpg

天佑香港義士，您地係香港英雄！

你咁撚弱智仲搞笑

一個post block盡五毛

搵星火問吓！

屌你67有預謀嘅土製菠蘿同死咁撚多人叫暴動
依家旺角一個人都冇死又明顯冇事先準備嘅都想吹動係暴動

梁天琦叫人出黎旺角保護小販，但無叫人行使暴力
入唔到罪係正常
唔通你搞個和平示威，點知出到黎啲人係到扔磚咁又入個召集人暴動罪？

至於參與暴動罪，有一連串定罪原素，門檻算高
陪審團覺得梁既行為唔係符合哂堆定罪原素咪判佢無罪
有同警察推撞就一定暴動罪成？

證明到佢係真心保護市民 香港人欠你太多

你慳d啦
似係你懶係與眾不同擦存在感多啲

世界幾有過公平呀，五毛
法律已證明咗佢無辜

班瀨共賤人分分鐘會上訴
繼續搞鳩人

用大聲公=暴動？

好多五毛同藍等開工，望有糧出！

太好了

正義長存

屌那星呢個 post d 5毛多到

五手狗

話佢暴動嘅人，算唔算誹謗？

恭賀天琦平安無事
繼續帶領香港走得更好
中國人開飯啦

睇下D食物幾多元化

中國D樓好大好結實

無時無刻都好熱鬧 好多爆竹聲

智慧全球第一

做到中國人係福氣

香港人要撐住呀

驅趕垃圾思維大陸狗

香港精神要集結

唔好再比人分化
大家要同舟共濟
保護我地美好既香港
我愛香港
香港是我家

其實我都唔撚明 明明係同一件事 唔同地方可以開兩條罪

有冇當年啲南京狗自己跳入個坑再屈人屠殺佢地咁搞笑？

仲要每條街當一條罪

激到班香討垃圾就死

啲五毛原主封鎖晒

梁天琦之前亞皆老街暴動罪成坐六年
今次審砵蘭街暴動打得甩

好在亞皆老街同砵蘭街都係單程路
如果係雙程路，有冇得分南北行東西行咁告

放心，陪審團判既無得上訴

Pish

曼狗係咁上下

嘩, 叫人去暴動
仲唔係煽動?

好啦
你未必係五毛
但你一定係on9 仔
等我放你入虛空世界

你唔係五毛
你係支那仔

DOJ會唔會上訴
你知班仆街

梁天琦之前單野仲要坐幾耐 ???

如果唔好彩判左有罪有冇得上訴？

呢個post更大既作用就幫我集中班五毛一次過blk

話時話 梁天琦單選舉呈請幾時先肯審？
DQ梁游明明之後先發生 已經終審完幾年喇wor
任期都就黎完
法庭又諗住側側膊搏人唔記得？

好

證明有險可守，記得下届投陽岳橋

終於有好消息

仲有開槍條撚屌煽惑暴動

咁依家法治係咪復活咗？

快d出黎選

下次先投梁天琦
岳少又然

當然有, 要有理據,
要有新既有力證據
或者發現一審程序上錯誤,
判詞唔合理(一般用係已入罪既被告上訴理由)

個別事件

so what?

補充
判詞唔合理(一般用係已入罪既被告上訴理由)
陪審團裁定不成立就唔會有判詞

至多咪亂拋垃圾

要獨立睇返每個被告當日做過咩行為
唔係個個有份扔野
屌你係咪假膠黎架

呢度唔係砵蘭街

呢啲叫虐畜

真係至多告虐畜

岩先出左單新聞
陪審團係休息其間偷用手機同外界接觸
唔知會唔會成為上訴理由

法律野睇到我r哂頭
同一個人
同一件事
兩條街做
當兩單案
分兩個時間審
最後一個入一個唔入

如果3條街係咪當3個案？

On99

利申小學畢業

分開其實對被告有利
因為發生既時間性, 地點有先後次序
例如: 遲到既義士

一邊無罪, 一邊有罪, 有多一個理據去上訴

戴耀延個單仲搞笑
公眾妨擾罪
煽惑他人公眾妨擾罪
煽惑他人煽惑公眾妨擾罪
3條罪

Agger
好心連登仔學下啲南京賤婦咁，剝光豬大開對腳再喺條街度自殺，以死表示支持日本遠征支那，唔係得個講字

Show Blocked User - 頂到上心口

陪審團好波

天地有正氣
義士頂撚住
甩得幾多得幾多

心裡不禁有一股涼意

雖然唔洗再折磨天琦心智
但六年先過左一年都唔夠

天琦

落花流水

成班鬼選擇性失明,正係到吹武漢琦
你地點完戇鳩仔打黑警,個個扮唔識人